共和黨Mark Simon: 香港「抗爭派」好有勇氣

Mark Simon係黎智英助手兼共和黨成員。 黎智英能夠會見美國副總統Mike Pence， 都係Mark Simon安排。

共和黨Mark Simon:
- 香港「抗爭派」好有勇氣, 而且很了解佢地要面對既對手 (中共).

Mark Simon係黎智英助手兼共和黨成員。 黎智英能夠會見美國副總統Mike Pence， 都係Mark Simon安排。

其中一個引起注意的面孔是香港傳媒大亨黎智英(Jimmy Lai)的高級助手馬克·西蒙(Mark Simon)，大陸對黎智英厭惡至極。西蒙曾在美國海軍服役，今年7月，他幫助安排了黎智英與副總統彭斯的見面，引發了中國的正式外交抗議。

美國佬送咁大頂高帽, 都無人理

人地講新一代泛民，包埋本土、抗爭、白鴿，關抗爭派咩事

[Reddit 線唔夠人呀] 首個 Reddit task 精選上線啦!

推

佢retweet篇文, 講緊「抗爭派」記者會

Push